其實我咁迷戀素嬉係因為佢好似我沉過一個骨妹..

佢要開展新生活, 話可以畀我無套中出但之後要忘記佢刪contact
佢地個笑容同傻妹feel真係好似, 每次睇juicy mv見到素嬉拎住碌香蕉啲回憶就返哂來..

當人係替代品？

咁又唔算 斷估素嬉都唔會問我想唔想無套中出佢..

清可否共享一下個骨妹既地址..

斬好呢type咩..

估唔到佛會覺得我唔好呢type..

we should go out sometime..

^
唔回呢個..?

諗左成晚都唔知點覆好 所以決定用呢個cm幫推..

睇到你顧左右然而他哭到傻能咗...

替代師